RforRosie

最壞嘅我錯過咗最好嘅你 ，好似有點兒遺憾，唔緊要，我等你。

好開心可以認識到你 ，你係一個好好嘅女仔好善良開朗對身邊嘅人好好，我知你唔想聽但係請俾我對你講對唔住 對唔住一直以黎我都係度詐傻扮懵 對唔住一直以黎你對我嘅好 對唔住一直以黎傷害到你身體 ，明明你應該每日都開開心心地過生活 因為認識到我而令到你唔開心咗一段時間 ，多謝你曾經咁重視我 ，係你身上我感受到愛 ，由你幫我補翻條褲 ，幫我係你屋企買多對拖鞋 ，幫我度過困難嘅日子 ，你問過佢會唔會咁樣幫我補褲，果陣我冇答你其實我知道唔會，我唔想答唔想去認清事實，一切一切都知道 。

仲記得有一日飲茶後你見我凍你就買咗件外套俾我，其實我好感動嘴上面話好貴唔要，其實我想要，唔係因為佢有幾貴係我想俾人愛。仲記得果日你話凌晨搭的士到我屋企樓下想要聽我對你一直以黎究竟係咩感覺，我竟然仲係度熟睡。仲記得果日我同你係觀塘話想同翻前度一齊時，你喊得好犀利，其實我好心痛，你原諒過我太多次，我要你等待過太多次，失望得太過多次。俾著係第個一早就已經撒手離去，但你仲話最後選擇可唔可以係你。自私嘅我仲竟然信口開河，響噹噹地答可以，真係好差。錯得好犀利，錯得好離譜，只不過係自己想人地錫我多一啲，咁差嘅人有咩資格要你等。

你果陣話點解唔可以重新開始認識，天真嘅我仲未可以放低前一段感情，認為佢對我都仲有感情。所以當你問點解我咁少回覆佢信息，因為係佢身上我感受唔到愛。對於佢黎講我可能係可有可無，並不重要，我知只係唔敢面對而已。直到，三月尾四月頭終於捱唔住當時已經分咗。我唔敢，同你講話一齊，因為我唔知當刻究竟我係點諗，驚再次傷害到你，驚當咗你係水泡。並唔係話自己決定能力有幾大，而係驚你會同我一樣被傷害，當時係咁諗。直到到四月中有一次再次封鎖我，我知道你真係要走喇，唔想再傷心。當時我工作中睇到你whatsapp冇咗頭像我就知道自己要放生你，果日有少少雨，自己都唔知有無喊haha，呢次你唔會再回頭，所以我決定唔打電話俾你，等你可以安安靜靜咁走。同時你曾經講過呢次錯過你，就永遠都唔會得到。我一路以黎都記得，以為可以好灑脫。所以你封鎖我前打俾我，我想同你講好多野，好唔開心。但最後竟然想用粗暴方法同你講野，對唔住。

果晚飲野，你係的士上面話唔想翻屋企。我知道你想我陪你，仲記得係呢日之前你消失過幾日，我有信息過你，見你冇咩反應，以為你唔想有人煩住你，所以我決定唔出聲，直到你搵我出黎飲野，你知唔知你搵我陪，我會陪你。你問過有冇對你有感覺，點會冇？如果真係冇的話 ，就唔會陪你，每次出街同你之間就只會得一個關係，只不過當時嘅我仲未接受到自己再次被拋棄，唔願意去面對罷了，依然係執著緊。

發生太多事情，每一件都令到我承受唔到。有工友工業意外離開咗，朋友有各種遭受，快要令到我透唔到氣。好想見你但係如果咁做，可能只不過係揭開傷口撒鹽，所以我壓抑住。

呢段時間入面有朋友因為某d原因要面對困難。我幫唔到佢地，需要獨自去承受，好無助無力，太多事情係自己處理唔到，每日翻工ot好辛苦，天氣好熱，我搵唔到人可以講，好想喊，所以果日先會有d咁奇怪要求，多謝你打過黎。

同時地身邊亦有好多朋友分手，佢地拍咗好多年，當中有各種原因，太多負能量發放俾我。有時會好異想天開咁諗如果當初唔係自己咁執著，可能結果好唔同。

可能你會覺得奇怪，點解會呢個時候搵你，騷擾你本應平靜嘅生活。

因為依家唔講我以後都可能冇機會講，其中一個失戀搵我傾訴嘅朋友，佢媽咪確診咗，而當晚我同佢相處咗段時間，姐係話有機會感染。

人真係好脆弱可能一下唔小心就會離開，就好似果位工友，完全唔係佢嘅過失，但係却需要用性命替人承擔後果。可能佢有好多野未做，可能佢有好地方想去，可能佢有好多人想愛。但係佢已經做唔到，亦冇機會去做。

多謝你曾經鍾意我，係你最好嘅時候遇上最壞嘅我，係我錯過咗你，令到你受傷，對唔住Rosie。